父親節甩咗老豆底同組爸慶祝，算唔算孝感動天？

六常：老豆，父親節個日我要同阻爸食飯唔得閒呀！

老豆：渣ga

六常：生父不及養父大呀，阻爸由我入大學開始就教我做人，好比老豆教仔咁，呢一日要陪爸爸過呀。

爸爸越黎越瘦，好擔心佢變瘦父

負評 上一頁

閱

終於明白點解楊康會揀完顏洪烈

你真係唔愛你爸爸？

老豆真係一個特別角色

何必呢

組仔乖

組爸

你乜水呀 未見過你

記得同組爸互含

咁我呢
個日你叫我上你屋企....

你係組女唔係組仔

藝讀 Ching 做阻爸一定 sell 阻囝阻囡賣保險

組爸點解你講野口疾疾既

怕羞藝讀豬

sell埋組孫

me上完保險堂之後就無再口疾

好可愛
想奶佢面豬登

組爸話父親親 想約小妹上佢屋企同佢慶祝
去唔去好？